作為傳統投資者， 大回調見到gme係咁升，自己個倉係咁蝕錢有咩感受

1. 欣賞佢地獨具慧眼
2. 睇死佢地就快人踩人

今日又升到250

點樣傳統法？買brk?

真係買傳統嘢嗰啲其實呢幾日都升緊

升到冇brake喎傳統股